有個4字成語，飲鳩止喝，想問點解飲鳩會止渴

有無人知點解飲鳩會止渴？

撚知咩 搵多啲錢 買多層樓 叫啲港豬幫你供咪仲好 你呢個問題到啲臭雞幫你含撚再問啦

鳩 應該寫做 「鴆」
係一種鳥類
「飲鳩」 意思係飲毒酒

樓上巴打講得岩 係「飲鴆止渴」
鴆讀[朕] 傳說係毒鳥黎 用佢d羽毛黎浸酒就會變成毒酒

竟然冇基佬答你